一人一個為咗錢，可以做嘅缺德行為！

有人俾100,000,000我，我即刻攞祼跑

你呀? 1億? 印尼盾?

打鳩樓主

你阿？
真係符合user name

中出再埋唐詩詠單

10億屌自己老母

將連生送去俾最掛住佢嘅人做大事